NFT股係咪已經全線收皮

癲咗幾日 依家d人離晒場

d錢走晒 要跌多50-90%先有人接？

啱啱先開波姐
你估下下一嚟就to the moon咩大佬
舊年TSLA都唔係一下升到拆股啦

同意

有咩NFT 股

Gnus

可能靜返一陣再嚟過
Btc唔收皮 佢都唔會收皮住

淨係炒作新聞都坐火箭咁
仲唔間間衝出嚟炒咩
依家先開始
睇實個場 埋定伏啦